* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка текущего заказа - вкладка “Самовывоз” - отображение данных (desktop) .

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть текущий заказ с самовывозом

* Шаги:
1.	В боковом меню нажать на "Историю заказов"
2.	Во вкладке "Текущие" в карточке заказа нажать на вкладку "Самовывоз"

* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Самовывоз", где есть:
	- дата и временной интервал
	- адрес пункта самовывоза
		
* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 28.09.23 | 18:50 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 28.09.23 | 18:55 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 